黃大仙25歲男衰咸濕Tinder墮裸聊陷阱 遭勒索1萬元點數卡

黃大仙25歲男墮裸聊陷阱 遭勒索1萬元點數卡

2021-03-09 08:44

黃大仙聯合道一名25歲男子早前疑在交友軟件被拍下不雅影片，遭勒索共約值一萬元的點數卡，昨晚報警求助。

警方昨日傍晚11時13分接獲該名姓蘇的青年報案，指早前於交友軟件Tinder懷疑被一名女子拍下裸聊影片，對方其後聯同另一名男子，要求事主購買共值約一萬港元的點數卡。

警方接報到場，經初步調查，將案件列勒索，並交由黃大仙警區刑事調查隊第三隊跟進，暫未有人被捕。

17歲仔玩匿名交友app「Heymandi」裸聊 遭勒索2千元

男人咪由鳩佢貼囉 邊撚個睇
畀人勒索報狗仲柒

點解仲有人會咁撚蠢

笑𠹌咗

衰弱智就真

你會唔會睇

真係慘，要俾朋友親人知自己對住個男人打丁，仲要俾人屈一萬蚊

其他地方唔敢講，連登咁多gay佬一定多人share

N3L大撚把免費j圖係要駛錢
而家係咪柒到爆呢

最蠢唔係佢去祼聊
最蠢佢係真係畀錢，信會解決到

我竟無言以對

呢條友一定唔系連登仔